［再講一次，歡迎討論］唔好再講獨立調查委員會

頭先開左個post 好撚多負評，但真係同我傾既人得兩三個。

而家真心想同大家再傾下。

大家話勇武冇效果，我明，我發夢都發到好撚攰，都覺得對爭取嘅事嚟講徒勞無功。好啦，咁再重申返五大訴求：

「撤回送中惡法」
「撤回暴動定性」
「撤銷義士控罪」
「追究黑警濫暴（成立獨立調查委員會）」
「立即實行雙普選」

呢五個入面，我只係想講「成立獨立調查委員會」係無撚用

第一：之前已經有post講過，一個黑警可以獨立調查，一team甚至一個環頭都仲有得查，而家成隊警隊都冇乜邊個係無關：小則胡亂衝入私人地方充公物資拉人、隨便屈人查身分證再屈你襲警、使用極大武力鎮壓示威，子彈射頭、大至催淚彈過期係化學毒藥，警黑勾結完全唔使野等等，根本係罄竹難書。

咁多人甚至以萬計嘅人，每一個獨立調查要查到何年何日？佢如果話要查三四年，乜證據都冇撚晒，香港都淪陷左啦。

第二：上文都有講，獨立調查根本就係俾時間政府撚狗，你覺得佢會俾完全中立嘅法官去審？就算審果個官係公正，去搵證據時只要唔配合甚至出古惑，一樣可以話唔夠證據放人。記唔記得之前有晒片打記者單野？最後又係查唔到證據不足。

第三：如果五大訴求政府淨係做獨立調查委員會，但其他野唔做，唔好話佢係咪撚我地狗，淨係好多中立派都一定會認同件事，覺得爭取到啲野啦。咁個政制呢？條條例呢？啲義士呢？我地一樣係輸到貼地。

所以，大家唔應該話「支持成立獨立調查委員會」，而係應該「追究黑警濫暴，解散警隊/重組警隊」。

自推

再推

咁點樣追究黑警濫暴？

解散重組

推

頭先好多負評架？唔傾啦？

頭先好撚多負評

去撚晒邊